元朗大棠路油站口呢兩架車阻撚住

屌你老母 ，咁撚樣泊 阻撚住救護車呀